[本地足球][廣州大屠殺][狗志食撚屎] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (39)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、冠忠南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、XXXXX

港超：
2017-02-24 20:00 南華 vs R&F富力 旺角大球場
2017-02-25 14:30 標準灝天 vs 東方龍獅 斧山道運動場
2017-02-25 17:30 理文流浪 vs 港會 青衣運動場
2017-02-26 14:30 和富大埔 vs 香港飛馬 大埔運動場
2017-02-26 17:30 九巴元朗 vs 冠忠南區 元朗大球場

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（客）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : (上海申花)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

致亞洲足協投訴信：

Annex I:

Annex II:

LM

全港學界精英足球比賽

全港學界精英足球比賽 最有價值球員
2006-2007 葉頌朗 仁濟醫院董之英紀念中學
2007-2008 楊賜麟 仁濟醫院董之英紀念中學
2008-2009 謝健強 崇正中學
2009-2010 梁冠聰 中華基督教會譚李麗芬紀念中學
2010-2011 李樹烊 仁濟醫院董之英紀念中學
(2010-2011 最佳射手 姚韡 遵理學校
2010-2011 最佳防守球員 曾文輝 遵理學校)
2011-2012 劉卓軒 遵理學校(荃灣)
2012-2013 王子聰 英華書院
2013-2014 李啟智 拔萃男書院
2014-2015 林樂勤 拔萃男書院
2015-2016 歐文洛 仁濟醫院董之英紀念中學

垃王留名

早幾年歐聯，都有d利撚都會含淚撐曼狗，好心東方反省下做咩自己變到過街老鼠咁

皇天擊殺狗志同狗德

香港东方还是有钱的，你看看阵容在香港的水平，几乎就是恒大在中超的水平，国脚＋外援

葉頌朗

因住比人查水錶呀

波都控唔到

领先杰志六分，杰志总共失两球，东方失球过双位，很能说明问题，一队平时主攻不守的球队突然死守守得住吗

ching sick ball

為配合球會未來發展，
本會即日起易名為＂東方藍屍足球會＂
並委任周容先生為官方球迷會會長👏,
李私煙女士為首席打氣baby❤

球會總監
狗志𧫴上🐶

港獨分子

不是要引來網友批評，只是想理性討論。
Lochiman
收費睇足球直播在世界已是主流，自己在香港亦付了超過20年費睇足球直播，平均每月約hk$300左右。
英超比起歐洲其他4大聯賽更受歡迎，因為佢地有最出色的推廣，自然亦能吸引更高的轉播費用，各支球會從轉播費用中收到更高的回報，自然能吸引更多和更好的球員到英超效力。
中超要和世界接軌，成為受歡迎聯賽之一，付費睇波是必然趨勢，至於收費多少才合理，則是另一個話題，本人不反對付費睇足球直播。

「住赤柱舂磡角道，比廿年錢睇波有咩用呀？吓！收埋啲咁嘅風，吔屎丫你！」

貢刀起到底

葉鴻輝、陳婉婷：香港足球的男女英雄

要談論葉鴻輝，真的不知道從何説起。最合適的時間點，肯定是2009年東亞運。香港隊以全華班出戰，小組賽4-1大勝南韓後0-1負於擁有任航、鄭錚、吳曦、張琳芃、曹贇定、樸成、尹鴻博、高迪等人的中國國奧隊；另外南韓3-0中國。香港和南韓以得失球差優勢攜手出線，國足小組賽出局。

葉鴻輝在半決賽戰北韓和決賽對陣日本的比賽中屢獻神撲，在兩場12碼大戰都撲出12碼。最終香港歷史性首奪國際賽事冠軍，葉鴻輝是絕對功臣，之後被譽為“英雄輝”(粵語中，鴻和雄是同音字)。

葉鴻輝不只是一名普通的門將。範俊業和陳家麒巔峯期過去後，香港在最近10年冒出了一批個子不高的門將，包括張春暉、謝德謙、李瀚灝和葉鴻輝。由於香港聯賽允許外援門將出場，本土門將一直以來都出現青黃不接情況，但是葉鴻輝在2009東亞運的統治級表現，彷彿宣告着自己的來臨，他的生涯自此從未後退，最近7年連續入選球迷最佳11人，去年成為香港足球先生。

自此以後中超、中甲球隊對葉鴻輝感興趣，貴州人和在2013年甚至跟他談好合同，但是中國足協認為他屬於亞外門將身份，交易最終告吹。葉鴻輝手持“我是中國人”牌子抗議。

隨後中國內地與香港關係因為政治原因空前惡劣，在此難以詳談。2015年，俄羅斯世界盃資格賽亞洲賽區40強，港隊兩平國足，葉鴻輝高接抵擋力保不失。誠然港隊拿分帶有運氣成分，但是葉鴻輝的門將水平又再獲得高度評價。另一方面，比賽期間拖延時間、賽後發表出位言論，葉鴻輝自然成為內地球迷的眼中釘。

兩地球迷對葉鴻輝的評價兩極分化，也造成兩地球迷的矛盾加劇。另外，小部分人士噓國歌、舉着帶有政治內容的旗子；顯然，這些不應該出現在體育競技賽場的行為令人髮指。無奈他們的聲音被無限放大，香港整體在內地人眼中的形象因此遺憾下降。

不過，葉鴻輝不介意別人的看法。這位港隊和東方雙料隊長所展示出來領袖風範、精神面貌和感染力早已鞏固了他在香港足球的歷史地位。

東方亞冠波衫，多咗博愛醫院廣告
幾鐘意麥基

心口變左博愛就話姐

東方食撚屎

永續朱志光
永續金判坤

發覺都幾多港超手足鐘意我基

上個post有人話邊有人夠膽上去做烈士
香港點都有啲唔怕死既人
有咩事個人出事之外球會都要負責
如果冇事冇幹你估狗志會冇啦啦咁不孝帶埋阿媽gut高個屎忽比人屌咩
點睇中間都擺明有啲野 冇人爆出嚟姐

咁主場唔好比香港人入場啦
咁多香港人點防呀

有咩料？講d唔講d

香港點玩極都係自己地方
如果上去搞到出事 救唔救班人好
最驚到時想救都救唔到啊
仲有 係香港可以自己買飛 作客跟東方買
有起野上嚟又點搞

即係點？有無証據？

901嚟計香港邊隊最勁

南區泊巴士最勁

Kim

冬慌聾屍，汪汪汪
東方迷學定北京話打氣啦，不過都係無飛架

有龍獅集團支那員工代勞

根本係驚場入邊有人反支令支那政府尷尬
所以索性唔俾港人入場

英超門將留名屌柒支那仔

pathology 17/30

狗志食撚屎

Pass

🤕

法國我同天光陳亦敵亦友

係咪所有作客飛都只經東方賣？

Ho chi hai

痴線 咁就唔賣飛比香港球員？
我諗唔到有乜事會發生

香港人咁琳你都唔敢比人作客

咁皇馬球迷唔撚洗去睇畢爾包啦

塞爾維亞同克羅地亞主場作客未一鳩樣有作客球迷

呢d din 撚過香港人十幾倍都係咁啦

如果香港人真係咁勇 一早獨立左啦 你估係旺角場咩 噓國歌都唔敢啦

隔離床🛏️院友

呢個原因都合理
乜野驚有人唔怕死。。。都多鳩餘 係咁有種唔洗等場波啦

Bigmac考完就入返院

有年睇省港盃 香港主場 半場有個大陸佬主動黎挑釁球迷最後未又係互屌收場 黑驚係隔離食哂花生明知香港人唔敢出手
我實係睇唔到香港人上到去會惡到點樣令到東方唔敢比飛仍客球迷

根本就係狗志自己on9 跪低
比人講兩句就奶左大陸鞋先

一直都係院入面

醫生話唔比我出街行

出黎行都唔得 🍊

今晚DAMA出去啦屌

呢兩年佢地唔會夠膽主動挑機架啦

強烈要求青山病房要按now睇波

狗志今晚都可能會比人郁
應該鎖佢入狗籠

拎去人道毀滅

港超有慧雯

陣間捉返我入去咪仆街

這趟旅行若算開心 亦是無負這一生

Back to join bojan

今晚作客區坐滿-賣黃牛賺錢
冇人-收左錢唔賣飛

俾人打死都似

呀贊成日偷走出去踢波

原來香港女足都......

奏日本國歌你隊支足會唔會望撚住人地支旗呀 on撚99攞黎講

東方包左作客區俾 支那同事？

痴撚線
十足愛x力請人去撐警

搵人問狗志做乜唔包埋花墟比對面全場一人一件含大啦

如果係咁就唔關恆大或者公安事

係東方自己問題⋯

yes

no
公安>東方sponsor>狗志

不過如果東方果邊話係佢地贊助商要咁做⋯

AFC 無佢計⋯
唯有香港足總出聲⋯不過可能講句對做法比較失望之後就不了了之

總之你係香港人就是原罪, 天生搞港獨、係西方國家走狗

前幾日已經講過，拎去派比大陸人都唔比你香港人買

留名作客區有人屌客隊啦

北韓同馬拉斷交，會唔會場波都踢唔成

咁其實東方係咪有權咁做？ 亦無犯任何條例？

上面張圖真定假
思想正確要愛國都寫埋出黎
大佬我睇場球會級賽事咋, 又唔係國家隊

但最重要冇講比幾錢人工

某程度上佢擦邊球成功，D飛點安排客隊可以自行決定

支足會噓
佢亞洲盃主場輸個次

最多咪去中立場踢
上次馬代政變, 亞洲足協都唔幫港隊另作安排啦

東方球迷唔出聲都無辦法

三千已袋 不了

公安狗撚到
D人問佢香港人入唔入得, 都冇答過
大陸人問冇身份證, 就會答人可以點入場

公司大佬叫到你敢唔去

清上左去?

但幫支那安排
仲要係支那踢

我睇廣州公安個微博咋

仆街公安

狗志

不如請富力fans入場啦

唔得呀，富力球迷用廣東話打氣
唔愛國呀

富力球迷仲要反恆大
反到係打氣banner寫東方亞冠加油

到時真係打架

大陸D球迷都成日自己開拖
唔明點解要驚香港果區區幾百人

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

樓上食撚屎

如果發生左香港球迷不能作客天體事件先
大家仲會唔會買主場飛睇東方

01/03 19:45 G組：東方 對 川崎前鋒 630/633台

即係主場球隊可以分銷比本地電視台？

本足前好似入唔到場

project做港足史

HT 米老鼠聯 0:2 G大阪

上左去但入唔到場

因為保安要查證件?

到時作客北韓會唔會有電視播

真係唔知點

如果連主隊區都要查老身唔比入
4月果場唔該東狗做野
主隊區唔好比冇香港老身幾人入

狗志會做

東方對廣州恒大的亞冠盃分組賽首戰即將上演，香港球迷最想知道的，自然是作客區球迷到底坐着何許人。

《香港01》記者於開賽前3小時到達天河體育館現場，看見最少有4輛旅遊巴運送「作客球迷」進入16區的東方打氣區，他們指今次入場純粹是佛山公司福利。

這場備受關注的球會版「中港大戰」，於開賽前3小時已經感受到濃厚氣氛。在球場的停車場入口，有多輛旅遊巴運送公安入場，現場架起水馬，有近千名公安圍繞球場巡邏。於作客球迷專用的16區，更有4輛旅遊巴停泊在入口前，旅遊巴有「佛山往廣州」、「佛山市際包車」等字眼，不少「作客球迷」更獲提供小食。其中一名「東方球迷」陳小姐表示：「我們都是入場坐16區的球迷，這都是公司福利吧，詳細情況我不清楚，都是聽公司安排。」目測有近200名來自佛山的「東方球迷」正準備入場。

食屎狗

3000位坐200人, 真係好折墮

內部矛盾vs敵我矛盾 的分別

東方呢單野成件事都好大陸，
球迷要做假，
連理由都做假

川崎1：0

小林悠1-0

韓狗澳狗

人善被人欺, 簡單一個道理

東方仲有咩解釋

任君多美麗富裕 在最後平頭
富力因果是有天修

?

其實支持東方既人咩心態

做東方球迷啦，射落海都唔益你

仲以為改左如果有一天歌詞

有冇link

好想放左主場對含大張飛

搵人扮作客球迷坐作客區，可以列入香港足球黑暗史中

狗志: 多謝提醒。

衰撚過無球迷

行政失當，拎去派都唔益東方球迷

踢幾點？

如果狗志有腰骨
呢單野之後就好落台啦

87845618136409586866761543783

食屎啦 搵埋d支那人做客隊球迷

東方正選

每張賣$300人民幣x3000
賠你$3000x200張 都賺40幾萬

一係搵夠三千人坐滿作客區，可以話d飛送哂俾sponsor的客仔，所以無飛俾香港球迷

點解要括住女

[直播]前鋒對藍翼, 恆大對東方

聰頭爭贏孝仔

今晚之後
同人講支持東方，等如認自己無女走到姦狗一樣

仆街聰頭逼害我孝

歧視

聰頭

其他人做乜唔括住係(男 )

絕不含淚，拒絕大局為重

支持，拒絕做狗，何況狗都不如

【亞冠盃】東方「作客球迷」曝光 來自佛山 入場屬公司福利

東方對廣州恒大的亞冠盃分組賽首戰即將上演，香港球迷最想知道的，自然是作客區球迷到底坐着何許人。

《香港01》記者於開賽前3小時到達天河體育館現場，看見最少有4輛旅遊巴運送「作客球迷」進入16區的東方打氣區，他們指今次入場純粹是佛山公司福利。
這場備受關注的球會版「中港大戰」，於開賽前3小時已經感受到濃厚氣氛。在球場的停車場入口，有多輛旅遊巴運送公安入場，現場架起水馬，有近千名公安圍繞球場巡邏。於作客球迷專用的16區，更有4輛旅遊巴停泊在入口前，旅遊巴有「佛山往廣州」、「佛山市際包車」等字眼，不少「作客球迷」更獲提供小食。其中一名「東方球迷」陳小姐表示：「我們都是入場坐16區的球迷，這都是公司福利吧，詳細情況我不清楚，都是聽公司安排。」目測有近200名來自佛山的「東方球迷」正準備入場。

已叉電

FIFA Points (10%), Club Points (90%) 個數係點計出黎

果19定17個其中一個？

陳婉婷(女)

仲要係支那人

女依家係國籍嚟？

肥尻

原本今日應該係好光榮

破你膠處(笑)

水原fc
1:1

出黃志聰?

前港腳 即係可以考海關了

yes,正選

上個post先岩岩開始爬又開新post

主要重點都係屌鳩東方、黃洋大哥教英文、睇吓班支那人有幾on9

有冇港足史書list

我都想講溫下書已經又開新po 點解你地咁得閒係咁講野

成班院友無所事事

屌狗志都夠講十幾頁啦
仲要今晚就開波 所以一定多水吹

強烈要求以後 東方 一字用CC黎做Filter

CC=CHICHI=支支

同XX分返開

會唔會破記錄

456 789

係咪有人屌傑廁死守
話要同淘寶對攻

成條中後場慢到

仲慘烈過8：2

阿倫=美斯，葉鴻輝=施治

Who agger?

唔敢講係咪全部級數問題，
但東方成隊波防守完全無紀律可言

你地平時仲笑尻朱sir

阿倫

一個打十五個

葉鴻輝好慘

有冇人組團係餘下賽季既港超比賽入場反閪方?

諗起開波前有人話東方輸5-0
然後中國輝做motm
真係唔係冇機會

8:0嚟緊

下次話人忽然球迷之前睇清楚呢個post入面有咩人先啦傻閪

69分鐘 東方第一個射門

乜撚野「前港腳」

享受足球啊大家

狗志應該數緊錢

以後都冇得入港隊

Haha東方

後衛 負累令你失波一夜7球
紅牌給新秀的滿愁 犯錯後再攤抖～～～

【亞冠盃】東方免費睇波團球迷收貨

東方管理層同東方球迷真係絕配

大約一百人喺灣仔一間卡啦OK睇直播，最正就係有免費自助餐招待，睇完波唔想走，仲可以留底唱K至凌晨五點。

雖敗猶榮

衰敗牛榮？

天光陳

古巨基啲歌比較少，不了

阿輝真係慘 隊友真係...

根本大部分人都係屌東方無好好準備亞冠
有心無心球迷有眼睇
傑志雖然入唔到分組賽，大家見佢認認真真準備，所以唔會屌

其實香港人有咩方法轉籍中國？

東方

而家又燥又鬱
有咩古歌推薦下

係爭氣既咪踢好d聯賽
人地做山寨王真係有乜計

亞協4強既南華絕對好過呢隊西方

麥基有乜問題？ 夠聰頭條撚樣奇績？

yes,確實用係
今日東方用黃志聰，謝敏榮，笑q死

東方應該學李城，放棄聯賽專攻杯賽

丹尼爾

初初

花灑，花不痛，希望幫到你

謝敏榮就算啦都護左空門

識貨

原來金井都唔差

對方係勁好多
但東方防守真係好鬆散

呢兩條垃圾晨早要炒

黃志聰，謝敏榮，香港球壇笑話!

講左咩我冇睇

東方一開始有得踢以經放棄個權唔踢 比個位傑志後又同亞足又話要踢返 笑到仆街跳出跳入

狗志都冇心搞隊波

牛榮如果唔係臨尾護空龍
都係財星一個

成日loop呢首

用聰頭打正選真係笑話,連佢自己都笑住食2張黃牌

有冇人知red mr唱緊咩歌

唔係講賽果
講緊預備工夫

皇天擊殺狗志!
呀輝

仲有謝敏榮啊

今次真係中出東方

港超都開季東方隊仍舊閉翳
招兵的堅持令婉婷已經懷疑 很懷疑
說到尾錢銀收夠 你心知

不知幾多次 改組分拆全力去試
獎盃竟不如 二線隊伍收成時
這一次 你輸得真諷刺

＊但見棄將狂贏何引誘
問到何時孩童先熟透
你要靜候 再靜候
別要出走 龜縮退守

又漏！ 後衛讓你輸波的淚白流
肥邦 這粗野的截球 禾確特似跑狗
也許 爭標 技術尚未夠 哪會不接受？
怒輸至到你都信是零防守
雲加先嗌：「受夠！」＊

他出走巴塞 幾分鐘裡贏盡決賽
終於新兵來 但努力卻不成材 不成材
到季尾包尾 只有更悲哀

風光都不再 更衣室裡全沒氣概
亨利的鋒芒 令細路棄槍投降
這景況 要輸多千百趟

REPEAT＊

心酸 新的一天 又有個某某 在等售
天真！ 苦等至孝熟透 用金井

後衛 負累令你失波一7球
紅牌給新秀的悶愁 犯錯後再攤抖
韋拉 度度 艾迪或大帝也有新邂逅
但當你眾將都拒絕長留守 雲加怎去自救
球星輸出了 奧瑪自咒

于漢超!!!!!!!!!!!!!!!!!!
敗家!!!!!!!!!!!!!!!
下場繼續後備!!!!!!!!!!!!!!!!!

人生 總有7喜
難免 亦常奶屎

第二張兩黃一紅既紅牌完全可以避免
有冇人諗到牛丸點解亞冠突然用平時港超都冇得踢既黃志聰做正選
除左想送禮比人789之外我真係諗唔到點解

可喜既係下場冇聰頭份，又可以睇金井打閘

東方唔踢傑志都無撚得直入分組賽呀

大家有冇掛住我

于漢超臨完場士晒頂中波底
冇左300萬 敗家仔!！！

不要讓我 一敗塗地 輸得更多

有

WFC超真係簽黎把撚

呢埸過左2千萬獎金 痴撚線

聰頭死全家

金井>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>聰頭

多謝

下場出大眼吧！

東方防線完全唔夠班啦 走漏人 同埋差唔多球球都頂唔贏人地

一舊屎同兩舊屎既分別

大家畀D笑聲東方

咪瑋鳩樣.jpg

sponsor操控？

係咪有人落order要出聰頭

佢老母隻狗志有無引入高質外援呀？

簽黎打亞冠原來唔撚用既

big mac bb 唱la

咪引入左西甲當打前鋒囉

不過無水叫左人走之嘛

迪高太慢，平時港超就屈

牛丸一招聰頭獻頭，成功永續金井

迪高無打鳩高拉特

簽黎頂羅拔圖踢10分鐘

fox sports讚阿輝今場波係佢今季見過最佳既門將演出 包括所有既賽事

簽完又唔打正選簽黎把撚

連登唯一東方球迷
帶住老母上連登

同鄉 分分鐘留手添

英文？

甚麼叫絕望 抬起眼望望

黃志聰，謝敏榮

識做就立即退休啦!!

係

呀輝真係好好波

笑料

出黎同聰頭差唔多級數

Redmr啲人打柒左狗志未

經常有人讚 但冇用啦 龍門依個位只可以做山寨王

係頭幾下甩手
今場講反應波佢冇問題
不過高波要放膽出多d

東方後備席可以換過晒
簽mckee同傻邦係正確 但唔夠

佢老母仲有個吳偉超呢，又話中超學法左幾年，咪又係一舊屎

yes,用人換人

東方真係狗黎 有得踢又hea踢 影撚衰哂
又要爭 又話唔踢點知又話踢番 你老母肥仔志捉佢去燒春袋就岩架啦

35歲既廢中

Dice Him 其實你隊波當初無心踢就死個位出黎啦
又要霸住個位 又唔增兵 你估真係踢場亞冠就升格架拿？
你估我地其他球隊球迷唔心痛架？
唔係心痛你呢隊垃圾東方比人炒呀 你地係抵撚死架
係心痛入面香港隊球員
仆你個街 你隊波管理差 無誠意就好啦 要埋球員同你柒 由佢地落場比人侮辱 比人炒
屌你老母東方龍獅 由季初到踢比賽 無樣做得好
參賽 賣飛 籌備 宣傳 樣樣柒
係度掉香港人既架
你估我地好好受架？要睇你隊垃圾波比人炒 你個隊名前面有香港兩個字咋？
你仲有顏面既下季自降丙組或者解散 放走哂d真係踢波既球員走啦仆街
唉 屌你老母好撚嬲

唉講得好好

9估
357年後突然有人爆料呢場打假波

yes,一直也認為係

其實狗志死撚左問題就解決

有3000$, 不了。

雖然輸波唔應該瀨 但呢場真係怪到... 由未開波到完場全部都ON99[/quote]
又公平講，今次東方成個亞冠旅程個主調都係on9

查得聰頭啦

屌明知bleda都莫氣
最後換人都唔換佢
除非roberto都係， 但睇落唔似

傑志有入藉兵頂下
外援又高級 華度斯

btw自己唔爭氣冇計

my 心聲 too
球員無辜
係上面有權有勢有錢個班垃撚圾
仲要搞衰埋東方個名

bleda踢到就死咁

上年6:1嗰場都鬼鬼地

不了

聰頭係場上仲笑笑口

咁踼法，註美路勞高仲好啦

球迷被抽乾 殘留在K房

前面應該係要簽合hold 倒波既外援拖時間
一係放徐德帥係最前玩下波

d人話油渣搞臭南華，今次東方個名仲臭

上年係真。戰術有問題姐

金井起碼有心有氣有力有速度，屌你牛丸出咩牛榮聰頭呢d係港超都唔嫌佢廢既老弱殘兵。打少兩個都唔用傻邦跑下又係弱智，中場兩個夾埋70歲都黎緊走死佢地咩

下場對前鋒

洛迪古斯
徐德帥 迪高 傻邦 白雀 麥基
主席 羅拔圖 米曹 金井
輝

無啦啦出聰頭真係鬼撚到仆街

有戰神考係度唔用

佢後面出聰頭，謝敏榮，前面註邊個都一樣啦

agger
反方向走扮睇唔到波

原本咩歌黎架

古巨基

牛榮聰頭根本都跟唔上速度
聰頭一對一死硬， 出腳又亂黎

agger 冇中堅學咩人打3中堅

踢本地賽都係鳩

至少有突破，洛神爆條毛

阿狗首新兵成熟時,改自eason葡萄成熟時

佢成日都要做埋隻閘既野

中國輝失左八球
對阿根廷都冇輸咁多
真係多謝東方

笑死
唔出聰頭出戰神咪又係差唔多

全靠狗志 令我今日睇呢場波冇咩心痛感覺

真心覺得死守係4321好過3中堅

兩場都係0-7 喎

唔出果d實係好過有出果d

撚樣孝係廢
但起碼平時踢開

雖然好馬後炮
但點解要打541
恆大幾個中場遠射都砰砰聲
少個中場拍遠射之餘後防仲要冇默契
失第3球完全係默契問題

輸比南區
重好意思講隊內練習賽緊湊過聯賽

真心唔關佢事啦

中堅踢唔習慣3個
不如出多d防中前面幫手cover好過

係咪要停三場

王子

咁樣直紅係停一場定三場？

Agger，放多個上去拍佢好過

CHU OUT

王子真係

丹尼爾講波真係好撚正

好想下年傑志打亞冠呀
一次打破晒班垃圾球迷幻想
利申尊重理性傑迷

王子要盡快企返起身 喊完就算喇 下次再黎過

個場輪換, 有咩好講
作客和韓職又唔講

由頭到尾都係垃圾

記者對左支mic比狗志未牙

無得講啦 鬼叫黎同光走左
大陸sponsor 預左係多鬼野啦
又唔肯增兵 賣飛又柒

2分鐘就全餐 10打11 成隊等收皮

唔係陣式問題
陣係死人係生
問題係根本唔岩踢

水平未夠，都做唔到啲咩

話佢shot stopping 係stellar，基本上無得彈。個旁述都問有無可能簽大啲嘅球會，話今時今日嘅龍唔係齋睇shot stopping

輪換唔計你同足總講囉
而家有人話打蔚山打得差咩

林建名食撚屎

佢果球飛機都唔係踢到咁啦下
打少兩個還打少兩個
都唔係冇要求

你當佢死左喇

預測今年都係錬鈁做山寨王
下年最後一屆亞冠分組賽繼續出醜

為左香港足球好 狗志死撚左佢啦

鬼叫其他隊唔爭氣比呢隊西波出到去

真心想知：林建名咁鍾意一樹梨花壓海棠
佢帶過何傲兒入場未？

比次機會 我都想係亞冠比人炒

4。25入場應該最後變圍屌狗志多過圍屌含大

冇人慘 係覺得成隊都抵撚死 終於有今日

錬鈁係山寨王 無錯
點睇其他隊連山寨王都做唔到先
口講易 要做就難呀

大家寧願東方變青春班
聯賽傑志獨大
定用大陸sponsor
搞到成pat屎

算啦上年過左去，希望傑志元朗加油

根本2分鐘就比人判左極刑 班球員又無心踢
輸第二球之後心態一早已經鳩流流
佢地自己都知自己事咩料啦
狗志你又唔增兵 推佢地出黎玩鳩佢

東方嬴到聯賽真係要多謝駿其

白雀回塘回得好撚犀利

恆大創隊史亞冠比分紀錄 上回這麼痛快是斬日韓

雖然廣州恆大7-0擊敗香港東方，創造了隊史亞冠單場最大贏球比分的新紀錄，但是這並非中超球隊參加亞冠聯賽的最大贏球比分的紀錄。2010年亞冠聯賽，長春亞泰隊曾經在小組賽中9-0橫掃印尼冠軍佩西普拉。

一開波就紅一件已經打沉晒D人啦

點解元朗今季兩場都撳著呢隊西波砌，主場輸黑哨，作客輸on9，overall兩場就輸把握力架

法國東方輸7球擺明影射7個黑警

2張紅牌=坐2年🙊🙊😛

如果繼續呢個sponsor就落翻丙組算啦

已經唔係必然正選，傷患困擾

讓返個位比傑志啦

10分鐘 9成人離場 大叫回水

呢D咪級數既分野

好難講 我都想比左評語個防守 但一開始第一次攻勢已經紅左件 佢地本身個部署完全睇唔到我都唔知個陣叫排成點

巴打次次留言都針住傑志

😛😛😛

係傑志D FANS唔係傑志

返唔返到黎架

想知濃屍球迷出到球場未

我覺得傑志係差個射手係前面 本地通常主攻所以問題好大 有控球又攻唔入
反而亞冠個場死守冇咁大問題 加上隊波中場控到下波 前面辛祖 f7 都hold到

唉屌﹐度縮王6C正一食屎狗

哂氣啦 元朗 就黎俾南區過頭啦

今場轉捩點, 呢球波之前仲係均勢

一向巴打都係針對低質傑迷姐
傑志隊波係正氣 班fans唔係

不要再說了

下星期主場數臭南區

對南區個場羅x奴廢到

今日水原三星1:1我川
之前仲有d人話水原廢隊，東方可以搶分

呢球波之前東方有冇掂過波

呢球波之前比盡得分半鐘

Afc咁有效率
岩岩打完就出highlight

呢場有成3分幾鐘
其他嗰d得2分鐘多d
東方為港爭光

sorly冇掂過波好似冇角球
有冇掂過兩腳波

狗志食撚屎，讓個總監位比我坐!

其實川崎都廢，東方有多兩場機會搶分

咁咪均勢囉
大家都未掂波

隊隊日本都大炒得佢地贏唔到 重要主場

你同天光一齊坐狗志5pcs個位
本地球壇肯定日日上c1

三分鐘都有得均勢

享受比賽啦
仲講搶分

有東方，冇窮人
輕鬆派錢

腎天光屌你啦

傑志 天光
東方 大麥
元朗 少林

以往越南打亞冠前場都會擺架坦克車，中場多場全能鬼，就算俾人屌打，佢2個打2人足球都叫有啲機會，依家東方真係

冇睇 係咪對面敗家+英雄輝先only輸7球

本身overall應該水原廢啲，真係估唔到川崎出咗八九成力都贏唔到水原

陰公 名都串錯 Easter

又有楣+柱

聰頭食撚屎

咪姐係兩隊都廢 東方次名囉

你買到？

你已經簡潔地描述了場波

復原節SC

屌你老母呀黃志聰笑笑笑

多左好多忽然香港波迷係出面開post
平時又唔見佢地係到

而家唯一希望打完亞冠中國輝可以離開香港

其實都好詳盡

復活節SC

Easter...復活

21 28
笑乜鳩

G持

2400萬

有咩潛在聯賽有機

今季水原增兵，叫做重金買亞援
不過我川入烏龍波ma

復活蛋

ic

fuck然球迷一大堆 見到9up多既block7算數

理想就日乙
現實應該得東南亞波

認真，咁樣吸到人睇我唔mind, 只係唔識唔好喺度串柒柒，唔夠講仲要老屈人

傑志12碼出局， 好sad
東方比人炒， 冇咩野

真係冇印像

傑志輸運就無咩好講 一早預左佢唔會贏
東方今日係唔知講咩好

陣間下場唔撚小心贏左傑志就仆街

今場個好似都冇出到，所以今次大獲了

黃志聰，屌你老母[/quote]

冇錯呀
係嗰d平時又唔係睇
而家又係到講咩 訓左冇睇嗰d
我屌佢老母啦

東方比人炒好想笑，連打亞冠要咩類型外援都唔知

咁下年繼續「比返個位傑志啦東方」

j2

可能佢都係比人擺上枱

辛祖加時中柱嗰球呀

高比都扯到盡啦

守門員嚟講英雄輝太矮
仲要用外援位
真係好難

Loop

孫中山激撚lamela bb可恥

日韓仲未開季
之後幾場東方真係搶到分

個要求降到入到1球ok？

收錢先

主場贏晒

而家開啦

0:0算啦

傑志入一個華杜斯已經係最佳教材
相反東方真係...

雖然我迷路，但無可否認美路係一個會發揮你估佢唔到表現既球員

好彩東方唔係同紅狗同組
唔係主場實比人炒到飛起

本身諗著川崎有前冇後、水原直頭攻守都垃圾，東方可能偷到雞，宜家......唉......

yes, 入到1球當佢贏

蘋果日報分享了體蘋果的相片。
4 分鐘 ·
係輸咗㗎喇，不過香港人撐香港波，唔使理輸贏嘅！
#盡力就好
#亞冠盃

毒果近幾年對港足好正能量

呢句野真係變日經啦ching

唔講價錢，打亞冠你要架坦克係人都知啦

輸到咁仲正撚樣?

入到波要放煙花了

傑志入華度斯

諗起狗志同賣飛真係講唔出呢句
呃9 D 算啦下場努力就得

東方有d咩

本來以為大佬孝又被逼害，原來係保護左佢唔駛出醜，由聰頭大哥受哂，會唔會太感人

有冇人有之前狗志接受訪問話川崎讀賣廢嗰段片

運

英雄輝

淨低五輪入1球呀

聽你講完真係喊出黎

牛丸用心良苦

聰頭捨己為人

華杜斯防守作用好大

至孝

主場同人鬥攻啦， 不要學傑志太保守

sure

今場比人炒到飛起
放棄淨低5球鬥攻啦

洛神做外援打亞冠真係唔敢希望佢會入到波

呢單野定曾氏兄弟手足情深感人d

作客嗰場就算啦 主場真係好唔抵

到底係「雖敗猶榮」煩啲，定係「比返個位傑志」煩啲

yea,佢平日刷數據姐，亞冠有得刷？

後者都係近排先有姐

雖敗猶榮而家少左人講

前者聽足咁多年

亞協LEVEL啦

狗志煩D

無左狗志搞D西波後面其實就應該唔會出現

不如要求降到每場有射門中龍算

why not both

「雖敗猶榮」= 「香港」

我唔覺得好笑

你老母出面仲好意思叫錬鈁下次努力
醜唔撚醜呀

要簽陳7，一開波半場抽埋去

仲有王子，本黎覺得佢會係亞冠彈起有得入港隊，而家廢kim又可以永續契仔啦

其實主場嗰時，雲迪奴域出到嚟係撚到金并一棟都冇，可惜撞正嗰排上晒身嘅主席護咗球空門，同埋有球門前溜過，最後俾人until we score 作客就冇啦，撳著砌但垃圾射術，後面又輸on9

下次啦 下次努力.JPG

客觀睇，今場牛丸令人可疑地方
1黃志聰正選，唔用戰神
2換入謝敏榮
3前幾日明明話打五後衛，三防中，最終唔打，傻邦唔出
4 兩人紅牌，都唔換人
結論:一係牛丸on 9, 一係sponsor操控

輸法比奧條撚屌

金井個場完全係放題

第一球唔應該foul佢

其實出咩陣都好大機會輸 洗乜操控

依家發覺kim式防守真係有料到

有乜好笑? Mission completed?

#dieforeaster

以前我地講雖敗猶榮，俾街外人笑
宜加係街外人成日講雖敗猶榮，我地

真係關事？
有法佬同冇法佬都差好遠啦

但至少出個正常陣，正選出傻邦，戰神，唔用黃志聰
黃志聰今季踢4場，3場預備組

人哋狗志知隊波會踢得西所以用心良苦唔使香港球迷山長水遠咁去睇
而聰頭就更加係狗志愛將專登踢西啲等你班人就算冇得現場睇都唔覺咁可惜
嘩咁感人嘅故事真係自己講完都唔信

yes,法老中超水平

之前要康廉打左閘就係因為Kim daddy一早知會兩分鐘就打少件

真 ？
邊球黎架

下年咁既話應該輸少3-4球

高梵 外援 麥基
法圖斯 羅拔圖 外援
黃梓浩 外援 亞援 李志豪
中國輝

Why not both

死全家啦

兜兜轉轉又去返老問題：打亞冠都唔針對性補人

你打死守有個好防中好中堅係爭好撚遠

其實係 正如之前南華亞協我都照入場打氣
如果東方冇狗志我都肯定會買埋今場作客飛 雖然結果冇得入場

仲有442⋯

佢個樣係好期望張紅牌咁

我係中超領導層就即刻當返港台澳local，廢事啲球員返港超打亞冠增加爆冷機會

下年狗志繼續彈出彈入

下年仲東方踢

去左Redmr個濕鳩睇波派對
班愚忠同廢老對住部電視打氣打足全場
但一句不提被退飛啲嘢
又不屌狗志嘅背離球迷所為
完場抽獎啲人仲大大聲對佢歡呼多謝佢
好反智

利申收左三千依然覺得狗志欠我一個交代

yes, 442打大賽超勁

吓

法佬lead住後防
東方冇人做
仲要今日有幾次佈越位失敗

傑志贏左冠軍咪FF佢囉
而家重落後緊3分

咁你有冇屌佢

可能有錢收呢

狗志好野！多謝狗志！支持狗志！

維穩成功

一直都覺得offside trap 係on9
一裝唔到基本上就單刀

狗志特登搶返個亞冠位, 唔想俾傑志同南區出醜, 又係用心良苦

東迷想念我吧

頭先拎完錢波都唔睇即走
廢事見到狗志忍唔住屌佢兩獲

狗daddy

睇精華阿德萊德條後防同今日東方差唔多

如果外國啲記者肯定會即刻係 press conference 屌鳩教練鳩排

不過香港啲記者全部都係 friend 底就不了

仲有希堅奴頭槌比阿輝神救
自從東方唔出金井之後 爆冷機會細左

中國輝重勁過果個龍 佢打阿德萊德未必會輸3粒

收完3000咪算 點解仲要去小丑party

究竟係佢無錢，定同狗志反面？

唉，唔好再提，阿德萊德一球都入唔到

得佢同狗志知

今季咁垃圾

Cash定cheque

50倍架

睇返user name先，兩個人嚟

笑什麼, 畜生, 你也是米老鼠

點會果到無人會質問狗志一個都無

sor

灰爆 專心讀書好過 得閒上呢到9up下

陪朋友去食嘢睇波
原先想一個人上廣州睇但又驚入唔到場

AFC個youtube Eastern打左做Easter
平時精華片得2分鐘, 呢度要成3分鐘

D人會屌KIM用得多鬼佬

大阪條後防都好亂
阿德萊德太廢

有冇人有港足史 book list?

冇左goodwin差好遠

ff？

她亦透露開賽3分鐘疑犯手球被逐的黃梓浩，半場在更衣室非常失落，但表明未來會繼續給予該名小將上陣機會。因應黃梓浩下場亞冠停賽，或以鄭璟昊取代其位置。

串xx係復活蛋

黃梓浩會唔會好似金井咁
衰一獲就以後都打唔起

川崎攻力又係好勁

唔好呀屌
未來香港隊左閘人選

kamau goodwin jeggo 都走晒

垃圾 djite 就唔好提

徐宏傑上季衰一獲之後今季勁左

水原點垃圾都唔會差得過東方囉 你食懵左?

老豆？

又無話差過東方
偷雞機會大D姐
你睇蔚山都爭D仆街比出盡全力既傑志

亞冠打到點我已經冇所謂
最緊要東方聯賽快撚啲崩盤
唔想下季亞冠分組賽又見到狗志同呢隊西波

內政聯輸俾肌研水

求神拜佛下場傑志要贏元朗

出聰頭真係怪
明明戰神今季都幾fit

平時又唔出
今場大戰先出 重要場場都比人屌佢廢

如孩兒能伏於爸爸的肩膊

如果我覺得水原廢過東方就唔會用「偷雞」二字

淆演有無流下男兒淚

agger, 破最柒紀錄都算, 希望佢地聯賽快D仆街, 然後輝春黃梓etc走人

傑志同東方最大分野就係假鬼
之前仲話唔應該用假鬼

今日水原作客和左川崎喎

垃坡傑, 不了

拜託傑志岀盡奶力都要贏到尾

所以佢咪唉

有冇人有印象
YOUTUBE有條片
旺角場出面影
有個球員俾個痴線佬嘈
跟住佢就"呀呀呀"咁扮ON9

根本上場對支那狗都出左撚樣孝啦
無啦啦今場先唔出

香港女帥:兩個點球值得商榷 比賽給我們上了一課

只是，由於開場就遭遇點球與紅牌，讓實力原來就不如恆大的東方隊早早失去了抵抗力，賽後陳婉婷在接受採訪時也表示：其實比賽就是這樣，恆大的實力很強，我們又太早拿到紅牌，破壞了所有的備戰計劃和防守部署，我們全場都處於被動挨打的階段。

東方隊在上半時就被判罰了兩粒點球，對此陳婉婷顯得有一些難以接受，但儘管如此還是表達了對裁判的尊重：如果從我們的角度看，兩個點球都有值得商榷的地方，但我覺得應該要尊重裁判，盡力踢好後面的比賽。我想今天的比賽給我們上了很寶貴的一課，對我們來說，輸了這場比賽很失望，但也要學習如何在人數落後時踢比賽，也會針對性提高球員的一對一防守能力。

對於初次參加亞冠正賽對比恆大這樣的球隊差距在哪裡，對此陳婉婷坦言：我們自己是第一次參加亞冠，肯定是缺少比賽經驗，畢竟我們的球員很年輕。我們要挑戰亞冠的強隊，唯一能做的就是全力以赴，球隊或許會犯錯，但希望這些經歷是很好的課堂，我們會通過這些經歷慢慢學習、然後不斷學習提高。

本場比賽開始前與結束後，恆大隊主教練斯科拉裡都主動走到東方隊這一邊，與陳婉婷打了招呼，談及兩人交談的內容，陳婉婷說到：賽後斯科拉裡主動過來我這裡，他希望我們能夠繼續加油，我也祝賀他取得這場比賽的勝利。

飛馬愈戰愈勇，贏晒東傑，但其他比賽繼續柒。
南華只係對東傑先出手，贏東方，搞到傑志失分。
元朗之後主場贏晒，煞科傑志處東方，我朗完全霸業，衝出亞洲

唉屌，展望下季算

亞冠無得出就無分別啦

謝德謙同假奶

蘇來強同會員陳偉豪老死

係蘇來強先岩

G持正氣元朗

叫咗咁多位清上去買飛入場博
仲要買咩飛都質你去作客區

賽後，斯科拉裡與東方隊的主教練陳婉婷進行了交流，當被問及說了一些什麼時，斯科拉裡說到：我只是安慰了她一下，我告訴她這場不能鑒定兩支球隊實力，畢竟對方3分鐘就罰下一個人，之後又罰下一個人，所以不要過多考慮這場比賽的結果與比分。

亞冠元朗

葉鴻輝踢完6場亞冠又可以剪精華

下場主場打川崎
齋睇波唔打氣算了

不過算啦

救阿蘭十二碼

今場都剪得啦

我唔想去將軍澳睇亞洲波

都幾有機會俾佢地借黎洗牌

高汁

不過之前係ig見到東方球員有去沙龍集團的春茗

真係駁唔撚到

依家先得閒，睇唔睇返場波好

咁香港班含大球迷

當睇中國輝表演

所以東方球迷應該要屌柒班高層，而唔係收咗3千蚊就係度護短

食住油骴睇亞冠

等人剪返含大廿幾腳射龍好過啦

早知買飛入場 雖然落雨

一開YOUTUBE又見到呢段 唉

東方笑撚死人，真係香港之恥

狗志 不如你死撚咗佢啦

一係無得入
一係被保安質去作客區
港支分隔

張相影到吾丸成個烏路亞咁

有咩值得商榷

除左王子仲有邊個年輕

有人留意到

兩隊一齊柒 然朗奪冠

我真係要再重調多一次，足球世界係冇分「手打波」同「波打手」，只要球員隻手申咗出身軀以外嘅範圍掂到波（龍門喺禁區內除外），就一定係handball. 而如果handball係直接影響對方得分，紅牌，唔理係咪特登。

人地為咗sponsor錢奶袋底都肯

轉移視線

你收皮啦 我而家無屌東方咩

岩岩發現今晚真係廣州大屠殺

7球有4球本土球員入喎

一早話撚左支那先係滿清狗, 香港係南明

有咩抽

問得尖銳d就俾人屌

中國琕救出一個12碼

已經改返名了

一夜柒球

C'mon, how the fuck Hong Kong has two teams in AFC Champions League, but Indonesia, India, Kuwait, Syria, Bahrain, Jordan have only one ? Money really talks. This team will lose most of the games like this .

给香港一个名额简直拉低了亚冠水平

羅力威

有心踢同無心踢
球迷有眼睇

葉鴻輝，我就问你一句：“柒头，今次死未”？

四樣
東方亞冠紀念品套裝×10
作客日本機票住宿連波飛×5
作客韓國機票住宿連波飛×5
作客日本+韓國機票住宿連波飛×1

中左要笑住擺pose同狗志影相㗎屌佢老味

唔笑佢唔比

牛丸係咪見朱蛇亞冠外圍賽出唐文正選出到咁開心
想學同一招 所以出聰頭🤔🤔🤔

唐文咪又係比人打爆

禮拜六去斧山道屌錬鈁是咪會俾人當痴線佬

包啲咩？
純粹好奇 你比我都唔要

見到蔥頭咁既料都可以打到亞冠正選，忽然覺得世界充滿希望，好勵志

嘩 200人有11份機票住宿黎抽 究竟收左支那幾錢黎

舊登有人改恰潮文比真心膠大陸仔拎黎笑

Bigmac貼返東方成熟時個最新版本出嚟啦
唔想追po

想知前港腳肥鳩入唔入到場

唔係得返視帝一個重留守係果邊

刺殺狗志好過啦

on9當有趣, 寫果個同轉貼果個都係

有料

留返3月1號先入場指撚住狗志黎屌

唉俾人笑啦

brain fok 返到上海先知自己唔當本地球員

有無人諗過入場果場大叫涼狗志賣港賊落地獄

redmr而家仲有無南華主題房

叫佢地和到韓職先嗲啦

你要真係推佢落地獄先得

面对恒大有什么想法？这个自称香港第一前锋的洋杂总是这么说的：

不了 我係鍵盤戰士

都頂到和波

屌啦大陸仔真心膠以為香港球迷on9 意淫

第一場打河內

諗極都唔明點解牛丸要出後備都不如嘅人

咪比佢地丁囉
再柒都比唔上X狗X

佢隻痛風閪腳幾時阻塞到要切除? 到時要開香檳慶祝

Money佢老味咩
東方係有money就唔係用呢d外援啦

如果東方又自降丙組
隻肥西會轉捧邊隊 會唔會好似柒爺咁180度轉身

切咗就唔痛，見佢兀下兀下好開心

東方係有money
不過唔係係足球隊

聰頭淨係出預備組

東方唔撚想踢好撚心比傑志踢啦
傑志應該輸少幾球

嗱嗱嗱 提依d搏屌

唐文對蔚山算係超水準啦

狗志入棺材之前要親手推自己隊波入地獄一轉先自己落去地獄, 如果唔係死唔眼閉

至少唐文真係證明過自己可能響中上游球隊立足
聰頭件垃圾打大埔屯門就得

想當日又要拎翻個位黎踢

如果東方拎唔到聯賽冠軍
又無機會外流既話
傑志應該諗下叫膠鵬退休
叫中國輝去果便啦
中國輝再係東方真係無運行

講真紅左個真係影響好大…踢波有時都講運仔 希望下場好d啦

唔係成日睇港超
但點解明明東方係港超好似咁勁咁
但出到亞洲賽南華傑志都係撐起半邊天

其實由頭到尾都唔係話東方拎聯賽唔係實至名歸
不嬲都係屌佢出爾反爾話唔打又打
同埋冇心踢亞冠

又講依d語調
一陣又俾人屌
再者 狗志同件s交惡 點會賣俾你

本來期望恆仔係昨日記者會串尻狗志
可惜狗志🐢縮咗

中國輝係啲咁19嘅球隊踢真係陰公

$$$$$$

你估中國輝人工平？ 分分鐘夠件s玩多隻假鬼啦

人工貴，不了

羅梓都爆到韓仔落到底

中國輝人工=兩個徐德帥（傑志時代）

東方勁都係呢兩季既事
上季南傑一齊食屎
兩隊小組賽都係絕處逢生

有準備 有鬥心同鳩hea既分別

兩隊都爭d仆街

唔屌先係痴線佬囉

依下真係o左咀 會唔會係對面無態咋

Ken K. Ng
剛剛 ·
日前收到足總通知，已委派阮雲道（退休）法官為內部調查委員會主委，對亞冠盃資格風波展開內部調查。

For the good of hong kong
要屌東方所有職球員

咁閪嘅管理層都可以當冇事發生

羅梓爆到落底都可以落對面冇體力

Ken K. Ng
1 分鐘 ·
日前收到足總通知，已委派阮雲道（退休）法官為內部調查委員會主委，對亞冠盃資格風波展開內部調查。

連埋每人賠3千
掩口費超過一百萬

踩多腳

你覺得k league隊出盡100%力傑志真係夠打
對面先過傑志抽筋都知咩事啦

真相....俾你搵到又點

順便查埋東方啲作客飛呀嘛

日前收到足總通知，已委派阮雲道（退休）法官為內部調查委員會主委，對亞冠盃資格風波展開內部調查。

查下贊助商係咪直接干預場波同埋件垃圾聰頭有無打假波好過啦

筋都抽埋咪姐係出盡力囉
佢地係未開季無力出姐

個場其實冇乜參考價值

聰頭前季嫌大埔垃圾唔肯踢
而家隊大埔佢都唔夠班踢啦
去踢垃立隊就得

BTW佢以前踢屯門都成日食紅

你岩 我用錯字

round3黎講架仔就上哂力

好多人拎黎打飛機
（我無話傑志打得唔好）

中意屌咪屌
但佢留係東方真係無運行

是但買張飛都入到作客區
狗志點解釋

5件fb:
日前收到足總通知，已委派阮雲道（退休）法官為內部調查委員會主委，對亞冠盃資格風波展開內部調查。

6至7萬
5件俾得起

由季初要私底下whatapp件s幫手
一句多謝都冇
之後亞冠彈出又彈入
根住作客廣州門票事件，到依加場波完埋都未有明確交代
狗志今季所作所為真係食撚屎

要走佢都返南華/跟返羅神啦
當初都係報恩先去東方

正想講
一開波比數都好緊湊

就算對面係冇態 唔係出盡力 但傑志都做足準備 120%去打

錬鈁做過d乜？就當2分鐘果張紅牌唔好彩 但之後有冇應變？成班人都唔知仲乜鳩
排陣又係想點 出條港超都冇見過既垃圾 出都算 條友似難得踢亞冠 落場玩咁款 失位 食兩黃 手球輸十二碼 乜都做齊 仲要笑笑口
睇到依d仲邊撐得落

其實日前收到通知
點解揀東方輸左先公開講

足總揀呢個時候

唔通贏左先叫有參考價值？
打成點大家有眼睇

輸到大大鑊俾萬人圍屌，依個時間出post真係來得合時候

你又知件s比得起？

好多熱身賽準備充足

其實唔只今季啦，佢一向都係咁閪

好簡單
球迷見到金東進華杜斯
真係預會輸都對隊波有少少期望
對住東方呢班真係覺得唔比人炒789當執到

見到出黃志聰呢隻吉祥物都唔出支那超就知道牛演根本冇權力排陣，聰頭係贊助商指名要出嘅鬼嚟

十幾年前睇波都知佢閪人一條

好正常姐
正面睇咪吸納新球迷嘅機會囉

今季放上亞洲枱面零舍閪

傑志係打得好但對家唔係真實力咁你可以拎黎參考d咩

咁都冇參考價值
同點先算贏巴塞有乜分別

屌佢啦
佢早d講明入到定入唔到
我就去買飛啦

其實點解要指明出條廢柴

比對面屈得失球
目標達成

蘋果記者求其買張黃牛就入到場
狗志

聯賽都冇出中超啦
根本唔係聰頭就係戰神

五件都唔係咩好野啦

作為一個人的基本品徳誠信係完全無
如果佢有乜絶症或嚴重意外
我會好開心
你話我黑心都咁話

咁講啦 如果同樣都係大炒 但見到隊波賽前賽後都係表現專業 咁我會接受 技不如人 但係咁樣鳩流流 俾人大炒 真係要屌

你要係人地夫添同top fit果時踢先有參考價值

五件偽君子，但起碼上到亞洲枱面會好好睇睇。
狗志呢？

買人 打一場好波就成功洗底
河內果場西到仆街已經無人記得

起碼有心踢
白鶴成場散步

唔係你以為件s流架

我一樣有屌狗志

我指正賽

林志堅，華度斯咁貴都俾得起喎

平時香港波都話佢係狗志死火倫果d代理黎架啦

唔好反, 呢輪攻勢勁

支那超計外援，丹尼爾foxsport果時講既

我都會屌傑踢本地賽 同埋朱蛇鳩排陣tim

今晚已經中晒箭

楊正光有主帥位唔坐走去大陸，究竟係咩原因又好耐人尋味既

正常黎講都係助教降grade去做主帥，好少主帥走去做返助教

冇錢既 雞撚左堅堅咪有錢畀

假鬼同外援呀嘛

何況你又知依家輝拎既只係60-70k?冇加過人工？

支那超拎特衰點計外援
外援係羅拔圖 迪高 洛迪古斯同米曹
東方打5隻鬼呀

之前未準備好可以理解，呢場係亞冠，點都派個有經驗嘅出嚟踢呀
派隻吉祥物出嚟把撚

香港出世

係鬼

Aggar
盡咗力考唔到U大家會體諒
Hea讀抄咗dse無人可憐

等睇下場出埋享利

同中村憲剛一齊打邊爐

講緊羅拔圖呀

升grade下話

恆大都好似未開季同出少一個亞援？

反正都係，出晒聰頭亨利喇叭泉果班吉祥物算啦
順便註埋梁漢文麟伯阿叻馬國明打亞冠啦

金亨鎰熱身賽表現好差

出牛榮點跟川崎d節奏呀

又出吉祥物
我寧願你出金井

河內果場起碼睇到成隊好有鬥志

河內果場同今日東方一樣根本無心打喎

今場紅左果兩個 下場又無得出
咁既人腳 下場主場可以係主場球迷下被炒了
仲有王子咁樣又踢少兩場 計埋今場在內
想大翻身都幾難了 無大賽經驗同無得踢 泡菜金又唔會選

條友又鳩up

其他隊見你炒咁多球唔炒埋一份輸得失球出唔到線咪pk
隊東方重要係成個亞冠最好趙果舊無骨魚腩

又中柱又中楣仲要兩次絕殺都叫冇心打

點會止6-7

爭d輸比隊無心打河內
如果輸左應該屌得勁過今晚

含大球迷開始亂咁咬人支那狗覺得用頂級外援贏日韓二綫球員好撚自豪

讓你兩隻鬼又出後備龍喎
唔係傑志自己西點會打到咁辛苦呀

輝由南華去東方時有報導，東方簽佢三年，由首年5至6萬逐年加到7至8萬（大約數字，exact唔記得）

講乜鬼換龍 要換膠鵬神早換左 點會踢到咁耐
同埋FF中國輝仲乜 傑去其他球會就會 有幾何南/錬會直接賣人俾傑 中國輝要走都係返南/出國啦

唔係四年咩?

佢仲係咪想做尼日利亞代表??
接受現實，返黎香港啦

I mean去次一級既球會做主帥，sorry for 1999

牛榮同金警號我真係揀金警號

佢而家實力同歐沖一樣係一個謎

要換膠鵬就太陽散班果陣就要搵謝德謙啦

話時話垃圾井去左邊？今場好似後備都冇

佢好似訓左好耐唔知支那改左制

膠鵬根本係姓伍既

傷

傷左呀

XXfb話佢傷

佢有無講過點解唔去尼日利亞D聯賽踢?

不過，國內傳媒仍高度讚揚阿輝：「反應真係好快，上半場已救咗3個必入波，我睇佢實力仲好過好多中超強隊嘅門將。可惜中國足協修例影響到佢唔可以喺國內立足，希望佢趁今屆亞冠機會，吸引到外國球會，出外搵食。」或許因為心情欠佳，阿輝賽後走過混合採訪區，面對本地傳媒提問時，未有停下腳步，只是張開手板，示意不想受訪。

雖然肯定唔會低過6-7 但高過6-7又真係未聽過
上季華人最高都仲係雀

元朗對南區

無呢d波真係唔會有外隊睇到佢表現

救左一個pen 幾個近射 死角波 真係好癲

救狗智果個頭槌完全係一副唔撚想比你入既心態去救

Yes
4年先啱

飲水哥都踢到中超
中國輝正面波一定好過佢

2:0果球都救到第一下
入果下好似都hi到下先入

中國輝d心理質素真係勁到嚇死人 愈緊要既比賽愈上身
同膠鵬岩岩好 180掉撚轉

有中國輝守龍真係唔會擔心

都唔關f唔ff事
羅神入翻南華再講啦
東方本身就對足球隊唔落本

支那d賽前煲水新聞又鳩up中左中國輝救到十二碼

真係，會定好多

比乜撚野
講到1999咁
以為你講傑志冇心打

下季踢亞冠嗰隊一定要簽高梵、法圖斯

打漏左河內

同問

基藍馬就得

大佬呀 咩隊西咪屌咩隊 洗唔洗下下拉曬十一隊出黎屌
between 支持棒打落水狗

又係 Nguyen J

真係足總之友

形勢上似乎先由足總獨立調查 --> 有證據+結果

伍爺到時在盤算下一步

咁樣傑志就可以節省不少蒐成的成本和逼過不少難處

丹尼爾真係咁講 唔信你睇番場直播係換入支那超之後講既

網易啲人都睇到

同埋12碼都未必輸硬

咪係

呢幾個好正常

見講開咪提下囉
廢事自己唔記得失憶以為五件係好人就唔好啦

基藍馬要同法叔一齊先識踢波

新浪果邊多憤青

只關心輝哥今年PES數值有幾多

有法叔拍住, 邊個廢物都立即成材

原來我柒左 Sorry

基藍馬至少頂得下
今日東方d高波不輪第一定第二點都唔太夠頂

甩手都係頭15分鐘未入局姐

法叔拍羅素果陣羅素高左幾班

5件太重情，見膠鵬女細老婆嫩，一定唔會鷄佢
之前功夫昆都係自己走返支那
同埋傑志真係好少係南東直接簽人返來，相反由傑去南東就唔少

頭15分鐘佢都有d緊張
不過高波真係唔夠強

無計 呢個係天生既弱點

佢需要高大頂上功夫好的中堅掩護

最簡單既問題：點解足總做呢D有關管治既事都要收收埋埋呢？呢D工作作為推動良好管治既機構俾人知道有做係好事，而為左良好管治同證明唔係私怨，就更應該有透明度適度公布資訊

固然有D資訊可能係 confidential 既，但成立委員會，委任左主席同委員，定期工作進度，以致係主席容許下公開聆訊問話，同公開不牽涉機密既報告部份，全部都可以做

會唔會最後香港球會喺亞冠入到既波
就係得傑志果球

報紙佬如果睇到forward下比呀輝

其實期望香港足球界/體育界會重視良好管治，公平透明準確既管治同監管法律框架，係咪一個奢望

矮呀
btw 大陸佬係咪見到輝咁勁 ff下取消港奧台外援條例 簽佢當本地龍

有冇英雄輝力擋恆大子彈精華

應該抽哂11隊既閪波黎屌
元朗有mk場輸比傑志2粒
南區又有0:0飛馬
正式宣佈11隊都係垃圾

發夢都無咁早，成個港超千蒼百孔淨係升降制度都搞左咁耐

連亞冠外都計既話, 咁以後有大把機會再入啦

Cap得多左少少
但真心覺得做得好 人地會見到
有時係到諗
自己香港人可能都屌話東方唔夠班咪出去柒
人地大陸人都會整啲gif出黎解釋比人睇
有種唔識講既感覺

大陸仔有整
香港唔見有

依家個掛住港超牌頭其實同以前港甲冇太大分別本身已經係一大笑話
貝氏父子同三條周因為港超而自降次級聯賽完全係戇撚鳩

我意思呢屆
不過係喎,咁仲要計埋對越南果3球
傑4
東0

繼續投信心一票（只限亞冠比賽）

英雄輝仲係香港踢波真係好可惜

咪係
總之以後批評任何一隊都要同時批評埋其他十隊以示公允

唉如果唔重視呢D野，我係生客就笑你業餘，我係投資者都怕怕啦

白雀港中大戰之後回塘到妹下妹下

東方踢亞冠hea搞無做足準備，東方球員都係受害者，係場上係咁俾人sm
認同？

亞冠專員

牛丸又係好難明

又唔係面對假鬼問題

點解踢亞冠要用一班無踢開無狀態架呢

this time agger u

輸過比富力既都係西波

標準正閪波
灝天例外

Me agger too

正氣倫敦金

唔好單單打打

滿州恆大

成班北方球員，叫滿州恆大都無錯

人地有隻快馬唔知咩事今日連後備都冇，叫Elsinho，踼右邊，即係.....

上面raymond wong on9
至少我唔覺狗志係為香港足球整體好
狗志自己都講佢個人係自私啦

【太陽娛樂10周年】洗米華罕有受訪 三句唔埋就話：問Paco！

用小小黎搞翻波好冇

唔想鬧球員

但聰頭第一張黃牌手球明知係禁區，仲要人地放高波，就應該唔好抬高 (何況黃梓輸12碼已經顯示呢個球證手球係從嚴)

第二張黃牌都係搞笑，mung 3 mung 到咁明顯

還我大腸飛馬

之前冰河時期香港球隊打亞協都係hea，不過以前亞協係wfc
唔似而家亞冠多人留意

第2張真係港甲都唔會咁foul

岩岩wiki先知原來聰頭都已經34
咁佢到底憑咩爭贏中超呀...

亞冠正選出場，球員生涯無憾

伊仙奴傷左要抖3個月

今季出場

中銀人壽香港超級聯賽 1 (1)
東方龍獅 vs 港會 2017-01-07 1 (0)
東方龍獅 vs R&F富力 2017-02-09 0 (1)

大腸回歸飛馬，
羅太入主南華，可以嗎

知喇

原來你就係bear football

條撚屌根本特登

女人返去湊仔啦教咩波

葉鴻輝算唔算用表現征服咗中國球迷

但入7球 好難睇

[/ 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗

雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗 雷神係狗

樓上做乜撚嘢啊屌你老母

1001

做乜鳩

蝗語版6分鐘精華

比起AFC版多D葉鴻輝撲救